台食黃店程班長個仔俾香港入境處扣留

台灣人黃店老闆程班長有自閉證嘅仔仔，喺台灣投票後翻香港被扣查，程班長自己仲未買到機票翻香港，希望有人可以幫手

岩岩見到
推到立會議員幫手

屌你老共，智力障礙人士都搞

屌 各部門開始搞黃店

Tui

推

Sor 睇錯

push

Push

有議員幫？！

Tui ar

佢fb del咗post?

官黑一家親

好似係

哩單要通知埋美國領事

邊個再講入境黃

推！

入境都係狗
打壓黃店

揾張超雄幫手？

營商自由

根本唔獨立就一定會出力清算打壓, 認清事實啦

叫曬所有在港台灣人出聲啦

其實唔會有黃既政府部門

大粒落order，前線再黃咪又係要狗咁照做

退一百步講真係咁夠膽唔聽，大把藍既or爭上位既搶著做

出唔搞，入先搞

通知埋台灣，所有同港共政府有關嘅人同實施對等做法

冇一個政府部門係黃

係部分人黃 但高層有權力既全部又紅又藍

唔係智障wor...

推呀屌！！！btw程班長好撚好食

分分鐘唔比佢番香港 之後迫程班長收店番台灣

乜料

影
應該已經無事?

香港已經好迫 唔需要多個弱智仔

而家冇合理理由就可以咁樣拉人走????

咁你幾時返大灣區?

自閉唔係智障啊

得前線係
全港共高層一早換晒奶共派

擔心其他去台灣睇選舉嘅香港人

話你弱智都唔尊重弱智
你係人渣

佢係台灣人用觀光簽證嚟香港？
觀光簽證有咁長可以長期照顧嘅咩

推
推
推

但就係前線扣留佢 ，黃係邊，為了份工咪叫聽order做

啱呀 所以唔需要你

一方有難

搵埋台灣當局出手更好，推到去國籍層面

Pishhhh

pish

唔見左個post?

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

用乜藉口？ 非法入境？

咁畀著你係黃前線你可以點樣做

"1小時前"
樓主個post係廿幾分鐘前先出

屌

邊個搞你，同我講

香港觀光簽證可以入境2次 每次可以逗留最多30日
如果過咗期 只要再申請就得

係咪CX?

但係如果佢咁樣會唔會中咗入境目的同申報不符...

如果係嘅，入境處要扣佢都無錯㗎喎

其實台灣人入香港俾入境逗唔係第一次
好似最近台灣有單親聞有台灣男探香港女都被人問同唔俾入境

想問係咪搵返

同狗一樣
你有得唔聽上面order?

己送中

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

有無人知

用賤招打擊黃色經濟圈

/黑境

書店都送到中 中共有咩做唔到

Show blocked user

搵到了

港共全力打壓黃色經濟圈
睇嚟快成事了

我之前睇一個外籍防暴（膊頭應該有花）同一個外籍記者講，I am just doing my job. Meanwhile 個記者瘋狂鬧佢Traitor

呢個係你老母遺棄你嘅原因？

好簡單，上面有命令落到黎要做，咁你會點做？

自閉唔係智障

係咪要搞個

議員唔該出手

唔見左個po

Pish

之前工廈飯堂比人話

推 議員出黎搞搞佢

Help

已經搵到了

程班長係區內一直係被針對

由於佢有一定人氣，facebook都多發帖，文匯報上星期用左一大段字攻擊佢

論點都不外乎翻炒之前d對手玩佢既野，例如工廈食堂冇check身分，無牌等等廢話

，

推！！

推 議員們

搵乜撚？冇啦啦點解會比人target既

Source ?

所以政府部門都黑人憎

點解唔做dependent visa?

入境處痴咗線

FB

2017年 入境處去Hidden Agenda工廈放蛇，算唔算政治任務？放蛇唔會係班膊頭有花落場掛

剛剛處理孩子的事，謝謝大家提供資料幫忙。就不一一道謝了。非常感謝。

孩子已聯絡上，目前平安。

抱歉，其他的事先不透露了。

🙏是的，我的孩子是個自閉兒！
我最擔心他心裡又受傷。希望入境處幫幫忙⋯⋯⋯

今天我沒買到機位，所以沒陪兒子一同回去。

心裡緊張，語無倫次！
抱歉

好多自閉仔都係天才黎

你智障？

自閉不等如智障

只係通常都伴隨咁解

但都有例外係天才

見到了

2020年急劇西藏化

Push!

推推

幇下程班長

幇手

檸檬冬瓜好撚好飲

已經搵到

好彩無事

推！！！！！！！！！！！要多d人知

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你就智障

屌嗑 支共驚黃色經濟圈驚到要不停搞9佢地

支持黃色經濟圈

推動

多謝你，咁你應該都相信警隊只係有害群之馬，都仲有好多盡忠職守嘅警員。

佢個仔自己一個返香港？

推
好食黃店

輪流搞黃店，大家有眼見

好多人都未係大中華膠。

條友仲要死撐
為錢就為錢啦

推

入黎睇還押手足既信
關心還押手足生活

btw佢個仔長時間留係hk做乜？

係sen 特殊學習需要
唔係智力障礙
了解翻就得
唔責怪

為錢其實無可厚非，人性黎。或者佢有好重家庭負擔，每個月供樓嘅壓力令佢喘不過氣來，你同我都唔會知道。

屌你老母

wtf ar dklm

公道講...
番工唔係為錢為咩
入境都未去到黑警咁既地步
仲做到落去就繼續都係人之常情
如果個個公務員/中資就要辭職
手足好快無錢，黃色經濟圈亦玩唔落去

吊 有乜理由扣？

公道講句，如果有個話都講唔好既成年人訪客過關，仲要無人陪同，比人查都係一件好正常既事黎。

上面有講

方便貼身照顧

死共匪剩係識搞小動作

要親人係身邊+照顧囉

救人

推 程班長真心良心店 幾年前去 啲台灣姐姐好好人好服務

有冇事？？

屌呀。。。

更新： 聯絡到啦
詳見Facebook

好philosophical
自認黃但捉手足仲可唔可以叫黃？
同圓嘅方一樣咁荒謬

都係嗰句，
唔洗下下道德綁架，
唔同嘅手足有自己貢獻嘅方法，
亦有自己需要承擔嘅包袱

為錢都算
咪學藍絲咁大大方方認
又要拎下光環咁權宜之計咁

Dklm popo

係咪規定左所有鋪頭都要效忠黨？唔效忠就要殺？

好服務

個心入面黃
心照

之前仲有一個有花既消防高層出黎講野屌popo

似彈左lengthy stay alert
正常visitor stay夠一定日數都會彈
佢又唔幫個仔申請dependent visa
仲要有特別需要既佢travel alone
其實前線日日都refuse landing好多大陸人 你地唔知姐

呢個真，佢都經歷咗好多起跌，而家叫做站得住腳，亦冇停過發聲

救人呀 推！

仆街對住黃既就乜都渣正來做

衰撚到做無人性中共走狗!

我淨係信後生的消防員會比較多黃，
其他紀律部隊真係好有保留。
不過識得一個fd做入境，都係深黃的

港共政府

港共仲話有自由

黃既最多同你SL,玩大啲工傷眼不見為淨

搞平民就叻

On9

港共死全家

屌那星

出黃店出手⋯

屌你老母臭西，死智障

呢啲咁緊要先係真正要推...
點解影大頭就出咁多post

諗諗下覺得要提防呢種分化手法

係滅聲定搞店咗件事 !?!

程班長台灣美食
7 mins ·
剛剛我自閉兒孩子已平安回家。

謝謝大家關心！

港共真係痴撚左線

就係俾你呢啲弱智既搞到迫

Diu push ah

推呀屌

何止呀，用盡哂黑白兩邊一齊搞，屌

你睇連登有幾多一毛叫人食藍店你就知啦

Mon住先

推呢個

推到有議員幫手

推
入境真係冇撚人性

程班長 系 長沙灣

似係佢話用旅遊簽證入境

成年嘅話應該好難

推呀

痴媽筋連自閉症都拉，根本呢個政府除左藍咩都拉，無理由無證據都拉，人地個主權國家投票關你共產黨咩事！

推俾議員

Up

平安就好，希望只係因為佢作為自閉症患者，持旅遊簽證入境被懷疑... 否則以後無人敢出入香港

之前reddit黑人單野都未完咁快又整單

..

見到冇事翻到屋企我都安心啲，多謝各位幫手留意，同時希望同路人每一個都可以平安歸家

樓豬置頂啦

啱啱整咗，唔熟新 function

手足可以嘅話去試吓，個滷肉飯好地道

咁撚仆街

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

D黑警一得閒 就出手 秋後來臨

no
大陸人都識低級紅高級黑
超合作同不合作要靈活玩
香港班公墓猿最後都係揀出賣港人就算

雖然平安番左屋企，但冇撚啦啦扣留人做乜撚

入境狗

有80-90%既自閉症人士都係智障人士
而剩低既10-20%當中有正常智力同埋資優
而資優既大概只有低於10%左右

紀律部隊都係走狗嚟咖喳

太好